HKTV 竟然罷工

諗住WIKI條友生意人唔會俾罷工
點知一開個APPS竟然未能提供服務

HKTV好波

wiki ho ball

俾個like 黃生。
by the way, 我中午一點幾先落完單，而家開翻個app 都睇唔到張單，
可能IT 部做野， 見到股市都玩跌777點。